連燈唔係大量5毛post就係上得勁慢又斷線 永遠唔會一齊出現

唔係有計劃組織我打死都唔信

你宜家先知

唔係
其實想講好耐